館長事件 證實健身係無x柒用

健身狗勿進

捱到3槍都冇用？

傻仔先健身,有時間賺多兩個錢唔好

唔健身可能落左去啦傻閪

捱到3槍一個星期內出到院 點睇

所以熱狗體育救港
已全盤計劃失敗

頂3槍仲食煙都叫冇用

賺完錢再搵黑社會打鳩人仲好

好似岩岩通頂飲完酒起身嘅樣

唔健身咪一樣擋到3槍

擋到子彈個D唔係叫健身
係叫鐵布衫

食唔食煙係個人選擇 唔會話唔健身中咗3槍就食唔到煙

中槍仲爆腎
9日後出院，佢身形有健身？

人地射手手腳腳
你講到好似射頭射3槍無死到咁

不過死撚左

秒

健身係貪好睇姐 冇人話有用

n賓身形

errr⋯ 健身從來唔係為左打交或者防衛
個啲要學軍事格鬥技
不過都無用啦，人地用sniper snipe9你你點都死啦
所以咩都無用係咪？

傻仔先要做野先有錢
我就健住身都有被動收入嘅
鬼叫三層樓放緊租

亦唔撚好睇
邊夠排骨肚腩咁sexy

雖然都知係假膠
但我10個會健身既fd 10個都冇一個係為左想檔子彈而做gym
佢地只係想改善身型而做gym
利申 唔撚做gym既瘦撚

第一日上網?

檔子彈班手足有幾多個有健身？

幾時有人講過健身係擋子彈

應該會畀指彈直穿

子彈

做假膠都做得有邏輯d先好嘛

練matrix點睇

健身撚先叫有纙緝？

手足咁後生

騎哥反朗反上腦，健身咁有益都反

咁都要睇中邊度既....
中心中頭你一個星期內出到院就話......

佢除左衫鋼條黎
李小龍咁上下

啱，應該練金鐘罩

排骨仔

ture

港父啦

有樓主呢啲柒頭，所以港豬咪比全世界笑東亞病夫囉

如果你係想擋子彈 健身當然無用 但正常打交 溝女就好有用

仲細咩？古惑仔陳號南？

騎哥唔驚父？

呢d 一星期實出到啦。

到時早d 到

係無用架 不過隻隻速龍都操咁解

館長：
我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

HidE╭☆X-Japan：
你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

館長：
呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

操完範圍大
容易比人目標
速度下降
請參考杜拉格斯

唔係有健身我俾人拉咗啦

你又知

樓主係咪有被迫害妄想會有人用槍射你
咪玩啦，樓主得排骨，赤手空拳都搞掂你啦

唔用槍邊搞得掂館長

樓主都on99

你健身係為左擋子彈?

質疑健身就有 被迫害妄想

真係唔知邊x個先係被迫害妄想啦

健身擋唔到子彈，事實錢紙都擋唔到子彈。
健身就一定係 for 打仗？因為「擋唔到子彈」所以健身就冇用？
連登邏輯咁勁，邊個夠你地玩。

成個post都on9係到討論擋唔擋到子彈。
去健身問下教練做咩動作擋子彈勁d先

唔係pin咗就有道理d
佢講得啱
幾可有人攞槍射你
最多咪郁手郁腳
大隻d實無死

穿左唔好咩 手術都唔洗做

樓主on 撚尻，健身目的係防彈？白卡出沒注意...

中左三槍仲可以chur 返口煙
都叫冇用?

佢地都痴撚線，
出去問下人，為咗咩原因健身，
離不開都係健康、外觀、同食女，
有幾可答你擋子彈？
擋唔到子彈就冇用？

你估真係我d肌肉簡直完美咩？

仲有健仔呢？
畀人打中心口爭啲失血過多死

我都未聽過d gym room sales sell健身話係爲左擋子彈 膠人膠事 點知你仲on9過班健身撚 利申我一向都屌班健身撚走火入魔

你瘦到骨咁
人地懶得用槍射你啦
兇你兩野你都瀨哂屎咁

連登仔俾蚊咬都叫救命

射手腳撚會死咩

仲要有人係隔離即時救

你話館長俾人射心口 啲胸肌保護左個心臟就話姐

手腳 射落女人都未必死啦

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

有刀都埋唔到有槍既身 斬一刀食三槍

其實打交都有用
唔知大家記唔記得上年紅衫便衣狗
好撚大隻下 係bulk果隻
比手足獅鳥圍左十幾分鐘 完全冇事走得甩
其實肌肉好撚有用
但用到槍邊有得講

好似肥肥地
但幾壯下

你諗下可能係近距離，館長有同佢肢體衝突
如果唔係分分鐘中撚咗內臟中咗頭啦